3月跌得定呢次

我未經歷過
想問各位老手巴打係咪覺得上年3月跌得勁好多？ 好似一個月先回調完？

上次跌到熔幾次今次差幾皮

爭十倍 一個月跌萬幾點

暫時係普通回調，好多時間俾你走位。3月係熔斷 遲一日走都領野

上次係肺炎引起，今次乜事都無，只係回調。唔會有太大跌幅。你睇返qqq，最高336，而家都係300左右。最多咪跌到260, 270，就上返。坐一頭半個月囉。

3月啱啱開始

跌完咪升番上去
有咩所謂

上年恐怖啲，好似世界未日咁，今次只不過係正常調整，冇30%都唔叫做熊市

on9
係都拎上年九月頭果劑黎比啦
雖然都已經唔記得點解出事 淨係見之前一路爆升嘅科技股全部大冧檔做返個回調

所以我一直撈緊貨

坐得好定
係連登仔追捧啲板塊先崩盤